[武漢肺炎] 有肺炎徵狀支那女 報稱入住帝都酒店

武漢不明肺炎疫情升溫。有報道指，一名曾到武漢並有肺炎徵狀的支那女子，昨日（5日）報稱要到沙田帝都酒店照顧女兒，而拒絕留醫。令港人不禁聯想起2003年「沙士」（SARS）情況，擔心其將病毒帶入市區。

回顧2003年的情況，有指香港沙士病源是一名從廣州來港的中山醫科大學附屬二院教授劉劍倫入住九龍京華國際酒店，將病毒帶入香港。沙士病毒其後經由探望威院病人的家屬帶入社區，更於社區大爆發。其中，牛頭角淘大花園淪為重災區。因此，京華國際酒店911房被確認為香港2003年「沙士」的傳染源頭。

京華國際酒店改名解困？

京華國際酒店是四星級酒店，位於九龍何文田窩打老道75號，由香港中旅維景國際酒店管理有限公司管理，酒店在沙士後經大規模消毒，但仍經歷艱難時期，入住率不及其他同級酒店。其後在2006年改名為九龍維景酒店（Metropark Hotel Kowloon），經時間洗禮，沙士一役漸被淡忘。

截至昨日，香港衞生防護中心共接獲16宗懷疑肺炎個案報告，患者最近也曾到訪湖北省武漢巿。

Source: hket

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

Push

中央冷氣

酒店冷氣出名好撚污糟

利申：中央冷氣佬

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

係中国肺炎

Chinese Pneumonia 呀

唔入沙田了
利申 馬鞍山人

今次唔係政治表態
而係關乎性命
港豬同有基本常識嘅藍絲都唔會唔戴

要光復香港就唔可以死!
全民戴口罩預防武漢肺炎!